在多次住院治疗后，山姆被转到MedStar乔治城移植研究所的专家那里，最终被诊断出患有严重的肠道运动障碍，小肠不能正常移动食物或废物。 生命的礼物:山姆的故事|华盛顿地区移植社区| 2021年6月23日|华盛顿刀锋 
 适当改变肠道菌群有助于对抗困扰人类几个世纪的疾病。 喝了霍乱并掀起酸奶热潮的人-第100期:局外人|莉娜·泽尔多维奇| 2021年5月19日|鹦鹉鹦鹉 
 例如，《新墨西哥深度报道》(New Mexico In Depth)和《ProPublica》发现，洛夫莱斯对NEC(一种危险的肠道疾病)病例的报道存在出入。 两家医院的婴儿死亡率相似——直到你看到极度早产的婴儿| Bryant Furlow，新墨西哥州深入|，2021年3月30日|ProPublica 
 我们在海军学院的孩子们比上次病得厉害多了他们有肠道问题而不是呼吸问题。 马里兰州的病毒病例和住院率呈上升趋势; 瑞秋·查森，艾琳·考克斯，詹娜·波特诺伊，2021年3月26日，华盛顿邮报 
 当我们吃东西的时候，食物沿着消化道向下移动，被加工成足够小的分子，穿过肠壁进入循环系统。 你的肝脏比你想象的要做得多玛丽-皮埃尔·哈斯内/对话| 2021年3月17日|大众科学 
 他说没事，说他一直很忙，忙着治疗严重的肠道疾病。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 报告总结说，不恰当的排班“导致了胃肠科诊所等候时间的不准确报告”。 独家报道:举报人雅各布·西格尔(Jacob Siegel) 2014年5月28日每日野兽(DAILY BEAST 
 也有证据表明，非甾体抗炎药在运动的同时服用会引起肠道损伤。 研究表明使用非甾体抗炎药和肠道疾病之间存在联系瓦莱丽·凡德·潘妮2014年4月21日 
 “entero”前缀表示许多已被发现会引起肠道问题——通常是24小时的“肠胃流感”。 放轻松，没有小儿麻痹症流行——但是|Kent Sepkowitz | 2014年2月25日|每日野兽 
 他们是对的，它不会引起肠胃问题，只会导致毁灭性的脑部感染。 这变形虫吃掉你的大脑:Naegleria Fowleri震动新奥尔良|肯特塞普科维茨| 2013年9月23日|每日野兽 
 盐酸的减少有利于肠道的腐烂。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 这些结构的过多可能是由于摄入过多或肠道消化不良造成的。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 由球菌引起的革兰氏阳性大便提示肠溃疡。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 Charcot-Leyden晶体(图6)并不罕见，这强烈表明肠道寄生虫的存在。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 它在地理上分布广泛，是我国最常见的肠道寄生虫之一。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德